點解連登熱門找唔到仇思達爆熱狗大獲既post

係我問題定大家都唔想理

？